男子曉麗苑停車場墮樓亡

秀茂坪曉麗苑商場對開，早上近10時，一名男子由停車場6樓墮下，倒卧地面，傷重昏迷，警方及救護員接報到場，將男事主送院，惟經搶救後證實不治。警員在停車場6樓調查，發現相信是事主的眼鏡及手機。據了解，事主今晨曾向家人透露不開心，然後離家外出，家人遍尋不獲，稍後卻接獲警員通知方知噩耗，悲痛不已。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又重刷

Rip la 希望你下次唔會去左印度

又一個
我成日覺得有咩困難 總之第日瞓醒仲起到身咪得囉 搞咩要去到死
除非身患惡疾大小二便不能自理 自己點死撐都唔得仲要害到人就無計啫
否則點解唔試下捱落去

我都覺得
有勇氣自殺冇勇氣生存
螻蟻尚且偷生

福氣

又block多兩個高地撚

而家多在人係停車場/樓梯位跳
可能怕死左係自己單位影響樓價

樓價會跌幾多

你唔明，自殺班人就係唔想每朝瞓醒去面對
死左佢自己咩煩惱都無哂
旁人覺得自私
但佢本人覺得真正解脫
唔係做咩唔試下捱，而係根本唔想捱

所以生存或者就係尋找存在意義令生存昇華到生活

咁叫高地呀
上嚟forum仲咁封閉自己 隨便你囉
你咁井底 你望任何人都覺得人哋喺高地㗎啦